是日晚餐 餓撚請入。。。

唔好打開個bell

啲磨菇跌哂落個盒度

好唔好食

好食
但我會加包鹽落d菇到
仲好食